有個紅官要上庭

臨入門口時戟親

被地上面嗰dead body戟到